cctai雙重標準到仆街

加泰集會唔比搞，叫人唔好去
但美國人投票要睇香港頭

樓主有理

分化撚呢D時候唔好玩膠plz

美國選舉係一場贏左贏粒糖，輸左死全家既賭局

屌你老母

哦

咁又玩膠？

贏咗冇分加，輸咗死全家
拉

人如其名

記得針住呢個point到下年

有邊次唔係雙重標準

你地唔好咁膠plz

冇所謂

「呢啲時候」係咩時候？

你又幾有道理

發爛渣

一句講哂Miss Pun同電郵柒還柒，我都會攬，大家向藍絲學下不割𥱊精神得唔得，如果呢件事發生喺藍營，佢地只會有兩個反應

拜登仆街d定區選民主派d重覆排隊撚阻人投票撚仆街d

美國無take 2, xx衰極都唔會入集中營比人大屠殺

要講既講曬，依獲野高風險無回報
就算只有1%炒車機會都唔應該搞

熱狗仆街d

點解唔可以take side ? 你一係 左膠偽善撚，一係藍絲
Per cctoy

你有啲道理喎！